舉美國旗俾你班支那人屌，下次舉蘇聯旗囉

屌你老味你支那人都戇鳩鳩

燒國旗唔得可以燒黨旗

敵人越唔高興我地越要做

比蝗屌就不舉？

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

好呀, 幫trump通俄

本身舉美國旗都可以話象徵自由
舉蘇聯旗俾鬼佬見到真人心諗做乜鳩

用黎做文宣唔錯。

中共在國共內戰時找蘇聯這個外國勢力介入竊國。

江澤民總共出賣了東北地區約300多萬平方公里在歷史上有爭議的疆土給俄國，相當於110個台灣的面積。江還將本屬吉林省的圖們江出海口劃給俄國，從而封死了中國東北通往日本海的唯一出海口。讓正在進行的中俄圖們江出海口問題的談判功虧一簣。這意味著吉林省呼喊多年並投入巨大人力物力財力的「開邊通海戰略」化為烏有。當時琿春土地價格一落千丈，很多投資者遭受重創。江澤民還命令已經從中俄國境線後撤的中國邊防軍再後撤100公里，100公里內不設防。

再問多句，這難道不是外國勢力嗎?

我已經準備好大量入貨支那國旗， 10月1號嘗試防唔防火

O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

USA USA USA

Soyuz neeushimi

舉刎佢地都屌你港獨嫁啦

同意
仲要而家美帝已經留意緊香港人舉美國旗

樓主係咪弱智

八一軍旗

舉黑紫荊pleaseeeee